返新工

上星期開始返新工，因為係轉行所以所有野對我嚟講都好新，因為帶我嘅同事成日唔係公司，變咗有唔少野要自己單獨處理，一做就出錯，錯到個人冇哂信心，上司問起野又成日答唔到佢想要嘅野，已經比佢話過幾次，而家好驚同佢接觸

綜合呢幾年做野嘅經驗，發覺自已抗壓能力好差，一緊張個腦成日空白一片反應唔切，做野粗心大意唔得細心，適應力好差，返咗新工之後更明顯，跪求各位教下我可以點做先改善到

由咩轉咩？

咁你唔識好正常 睇下呀頭體唔體諒

btw 做咩咁大轉變

慢慢習慣下 調整下心態 人工多啲條氣都gur d既

多謝你嘅建議，希望可以快d上手

由ngo 依啲古代人去到商界你冇返一日=死既情況
加油